呢個年頭重有無好似瑪奇呢類既game

瑪奇囉 又未執

重練?
無人玩架啦

揀啲多人Ser一樣有人

依家新手仲要咁好練

等瑪奇Mobile

貝ser都仲好多人玩

好雞肋 無咗pc果種多元玩法

貝ser由頭帶到尾

瑪奇操作要夠複雜先過癮
手機版好玩極有限

隻game都未出

佢啲操作好鳩 睇trailer啦

如果瑪奇有單機版就好

有冇人仲有玩貝ser